台灣立委提修例防中資全方位滲透 影響台灣政局穩定

在周二（29日）的聯合舉行記者會中，經民連智庫召集人賴中強表示，現行用來規範中資行為的「兩岸人民關係條例」，是在2002年制定非常古老的條文，20年來中國不斷進行資本擴張，全球經濟情勢已有重大轉變。中資與港資、外資的界線已經越來越模糊，如果台灣的法規持續認定港資並非中資，恐怕國家安全、經濟安全與社會安定都會受到衝擊。

大家簽左有法律效力嘅德國聯署未？
「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」